Bio / chem補習~

大家可唔可以講下依幾個補習佬既教學特色同埋點好/唔好? 因為我細佬要揀補習，求大家幫幫手🙇
Bio:
1. andy tse
2. james fong
3. 金sir
4. scarlettchu
Chem:
1. Samuelchong
2. Alan cheng
3. sam chai
4. kelvin lau
5. kcdaniel
同埋我係ig見到有個叫extreme tutor既人，唔知道有無巴絲打補過？伏唔伏？thankss

Chem 可搵我